
                      steven spielberg...steven spielberg! Espetacular, primero player one y lugo avatar....solo una palabra.. tienes que verla, aunque no entiendas de vieo juegos, lo entendras,rapido, acción Retro de los 80! aventura ,amor efectos especiales pruebas tenia que ser hecha por el mago del Cine,steven spielberg aunque no te gusten los vide juegos ue compraras  una Xbox One jajaja...no te la pierdas.y disfruta de Oasis y encuentra las llaves para terminar el juego!!! Obra maestra para mi gusto:)
        
            